Documento gerado sob autenticação Nº UEK.383.017.2GM, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             8982                  de  04/10/2019
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, , e conforme a Solicitação de Afastamento n°87734,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, GABRIELA BETTELLA CYBIS (Siape: 2034926 ),  para
substituir   FLAVIO AUGUSTO ZIEGELMANN (Siape: 1207635 ), Coordenador do PPG em Estatística, Código
FUC, em seu afastamento no país, no período de 05/10/2019 a 09/10/2019, com o decorrente pagamento das
vantagens por 5 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
